吳鎮宇都讀緊HD ？去圖

哈 你都係?

d ive仔真係好撚弱智

全班得一條女

女神
條女就爽

當呢度ig facebook咩

笑撚死

機械工程嘅女女

ng ka wai好撚柒索呀
好想同佢做愛

上面有我名 屌你老母樓主你ON9架

笑咗，樓主生存價值係零，樓主係一個可有可無嘅笑話

IVE仔開咩POST

機械工程邊有女讀架

嗯